第100天

仍在說永久 想不到是藉口

提琴獨奏獨奏著 明月半倚深秋

仍然倚在失眼夜 望天邊星宿

我第78日

慘慘

仍然聽見小提琴 如泣似訴在挑逗

我要你打開你掛在夏日的窗
我要你牽我的手在午後徜徉
我要你注視我注視你的目光
然後默默告訴我初戀多憂傷

為何只剩一彎月 留在我的天空?

我的牽掛 我的渴望 直至以後